理性討論 讀珠海既人知唔知自己做緊咩？

平時番學洗唔洗過關？

小心g海仔入黎負評

嶺南都係

lu 都要20分啦

拎u仔手執嶺大分數
都唔識揀有三大名氣嘅cu engine
真係傻傻哋

青山大學

ching sick ball